平時呢個時間已經係公司開始做野

7點醒左本身要趕返工
點知八號波
咁又訓唔返
好耐都未試過loop連登啦

WFH

連登仔終於恨到WFH